YouTube 遭到停權會點？

某個強姦youtuber個3萬幾訂閱嘅Channel俾YouTube 停權
係咪無得救